其實我覺得蕭山把聲太沉

好多時打住機聽係聽唔明，要好專心,好精神咁聽
有無人都係咁覺得

老又慢 講d野又深

所以唔受後生歡迎囉